731全港臨時大罷工

參加方法：只要你係正常收工時間前拒絕繼續工作就等於參與行動

鑒於731全港臨時大罷工將會癱瘓社會運作，請愛國愛港愛工作之人仕保持在工作崗位上。提早收工的行為在客觀上等於促進了罷工癱瘓社會運作的效果和目的；同時，法例亦沒有要求愛國愛港愛工作之人仕在極端惡劣天氣時必須提早收工。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課